點解仲唔走

集中營起撚好哂
成班紅官排住隊砌你生豬肉
你地知唔知班支那狗點偷盜過黎英國？
啲人係買機票跟住上機撕passport
真心係為好啲嘅生活就唔會怕捱
殺到埋身都唔知死 typical港豬
依家係講緊10年10年咁坐
10年乜撚都學曉啦
我老母過左黎12年1句英文都唔撚識又咪係樣生活
咁撚多藉口 大把國家等住收你班on9 但你地只係想生存 唔想生活
咪撚同我講我好撚鐘意香港 我都好撚鐘意香港
但係家嘅定義唔在乎個地方 而係身邊嘅人
Definition of home:
A place where you will always be surrounded those who love you.

你當時帶左幾錢過去生活

我13歲過黎
老母有十幾萬好似
佢一黎到就搵野做
做廚房
黎到嘅原因係繼父有身份 但係佢住公屋
黎左40年淨係做廚房工 依家退左休 政府養
我老母離左婚一段時間 自己養自己
英國公屋撚